[PS4/XBOX/SWITCH] 海賊無雙4

睇D宣傳睇怕都冇空島,恐怖大宅同監獄

想問下有冇巴打訂左switch 特典版
洗唔洗千一蚊

得6章?

有冇巴打知豪華版季票係咪真係有著數?(遲D會買DLC的話)

有switch同ps4玩家你哋諗住買邊個版本？

先買ps4
switch等二手出街玩

多數冇著數 因為d DLC都係垃圾
除非你愛黎做直播

明白
咁都係買住一般版睇下咩料先

空島無都，恐怖三桅帆船都真係過份，咁果副骨淨係甩畫面交待出場

我諗呢隻主打新世界篇

第三集都未打完 希望第4 集個連線系統可以做好啲

希望PC版唔會太垃圾
手制支援做番好D

真係好垃圾
唔鳩出晒啲內容
明明啲內容之前咪有, 唔combine埋落去新作

未玩過頭三集 有追開op
由細到大都鐘意玩三國無雙 同 orochi
係咪應該會幾啱玩

海賊王fans必買

出咩垃圾你班fans都要買ga la
利申：1,2,3集全白金

...我認，真係會買...鬼叫其他one piece game仲垃圾...

其他d game 垃圾到唔想玩
無雙都叫接受到

wii隻 one piece unlimited cruise系列垃圾到死

希望買到限定版

好似一路都無switch gameplay？想睇下咩畫面

買普通版係咪無山治d兄弟同卡二用？

唔記得推

普通版都會有。

有無巴打知道季票其實有咩内容？

垃圾服裝咁囉
暗榮x bandai唔會有好野

應該齊哂人

好似話會有DLC加人 但係宜家冇左熊同艾尼路

係咪有多人合作關卡打 好似4人？

如果係咁聞到三國無雙8陣味
人又DLC, 地圖又大又要有高空打法

無得用定DLC清單
神艾尼路
最廢七武海
卓洛新歡
大熊 (系列既據點兵長模板都無得用?]
路飛阿爺
獄長
凱撒

有無戰國？？

冇

頂 上集艾尼路好好用

熊同艾尼路超好用
熊就回血加半月形掃射
艾尼路充電出神龍或者用十萬伏特

想玩翻上一集。

得10日都冇重係冇demo

屌你真係得6章玩
唔撚係等PS5移植先出哂另外個D呀

你唔係覺得會比埋東海篇你玩呀

對上一次好似玩第一集，幾期待

起碼Grand line個d要齊啦

想知隻figure幾大 ？
諗緊訂豪華定特典

現家仲有得訂？

問過有一間有

我諗住26號出去搏算

咁想玩返2年前劇情係咪應該買返 3?
之後再玩4 就補2年後?

今集第四集應該係德雷斯羅薩明哥篇至到和之國篇

我覺得第三集唔太好玩直接玩4就得

買過第一集 伏到不能
宜家心郁想買4
有無意見?

已經去到第四集，所以呢集點衰都唔會差過第一集，放心買

玩過第一集覺得伏可以唔洗買,結構完全冇變只係D人變左樣

我3集玩曬
覺得最伏係第一集
但2-3集好好玩 同第一集無得比

外國已經偷跑左

巴打問過邊間有

有冇LIVE?

PS4數位版容量為33.5G (3代是11.14G）
Xbox數位版容量為32.15G。
NS數位版容量為12G。

轉自巴哈
急不及待想玩玩了

x box唔係成日j到自己幾真4k既咩

已訂豪華版 第一次玩呢個系列 希望唔會後悔

利申: 好鐘意玩三國無雙同無雙大蛇

仲未偷跑

邊會咁快呀巴打 起碼25號啦

見外國咁快偷跑，諗住香港都有份

巴打們買咩版本

switch版會唔會畫面少敵人過ps4版？

正常switch 係少d

係咪今晚12點就可以download?

有無偷跑

唔係26咩

無 頭先收工望咗轉

偷跑未
偷跑就SL

我都想

我以為豪華版可以早D download

限量版係咪無哂架啦？

有無home office?

有就唔洗SL

YOUTUBE有WALKTHROUGH片啦屌

唔睇等自己玩

same我都無

率先公布垃圾DLC
係動畫OP

普通

咩黎？

買動畫既OPENING做BGM囉

即係9個dlc全部opening？

呢個係第1個DLC

屌想玩king jack queen 武士 白胡仔 第三個大將 同黑胡團
知唔知無雙3有d乜dlc

搵鳩笨

同三國無雙crossover嘅衫 strong world衫

ssp 460已出

偷跑?

switch版有冇？

有冇人訂collector’s edition 拎左貨
想睇下隻figure

調景嶺見到有

荃灣有冇？

邊間麻煩巴打

ssp有，已入手switch版，450
見有d店炒到550，千其唔好幫襯

岩見有師兄托走左

已經抽左盒限定返屋企

combine 咗無人買舊作

已開

都會站一粥麵隔離

想問幾錢

冇問，因為打算去188買

豪華版淨係先行解鎖四個角色？

大埔459 中/日

巴打幾錢入手

188 450/448

隻公仔唔洗咁大期望，同平時玩開果D gk無得比

巴打邊間買？

元朗黃店 PS4 440

深水埗直銷 440入手

信和459
地庫

數位509
DKLM

你地買switch定ps4

荃豐468

重要正日先玩得

ps4好d，畫面人數都多d

Code係咪正日先入得

好耐無偷跑過唔記得

觀塘或者淘大有無偷跑？

有冇detail相 原本諗住買模型版

Yes

好似叫熱線, 唔肯定

直銷440

有無巴打買switch版本？

想知道玩落有無lag機

係.... 發毒誓唔再買數位

無 好順

不嬲從來唔預訂
除左特別版

隔離post個巴打話入一場load好耐

Load 得慢 但係入到去唔疾

我想問 買左豪華版既話 之後啲DLC係咪直接免費

一開頭load game係要d時間姐，入面畫面一d都唔lag

Hard難度第一關就苦戰

唔可以尻打 都要㩒O避招

地圖好撚大但好空洞

係咪今日已經有偷跑？

係 已經買左

感謝

cp9，頂上戰篇都有

想問下豪華版啲code係咪未入得住

屌用烏索普打路飛輸到人都癲

模型版係咪應該1千樓下係正價? 好景見到成千3蚊

係咁催眠咪得囉

東海有邊幾章玩

你地打Hard/Normal?

960電玩直銷

有冇巴打係用第一代最舊果隻ps4玩
lag唔lag

藤虎係唔係仍然咁強？

等佢半價 直接買數位豪華版算 唔急住玩 9個dlc角色 快極都要成年

有無艾尼路

第一章係邊到開始？

小lag

沙佬篇
cp9 篇
頂上戰篇
突入新世界篇
圓蛋糕篇
和之國篇

沙佬篇
cp9 篇
頂上戰篇

每次loading過場都會有個熊貓人

係 好搞笑

同問

個視角有d難跟
Lock左都係咁話

我屌，switch起格既喂

沙老咁遙遠

其實我覺得咁樣抽幾篇做好佢好過
第一集成個東海篇有曬但好怪咁

無雙個畫面咁細緻咁多人你都夠膽買switch版

我ps4初代機都load到好大聲

但唔洗俾狗源賺
利申數位

應該有code係解鎖sanji zoro skin？

打左3粒鐘拎起部switch少少慶
利申 : 連落電腦mon打

好玩？

有愛先keep到玩落去既程度咋
佢要一步一步先解鎖到D人
唔同無雙3一開波就幾乎比哂D人任你玩

玩hard既話難唔難？

我志在久唔久打陣嘛

但屌佢而家仲差個red d畫質

救娜美篇咁經典都唔做埋 屌

但海賊無雙5可能會出齊曬

不過應該係海賊王完左先出到

唔使 佢下年再出返一樣嘅嘢 整返靚啲島 補返齊啲chapter 咁就第五集

係勁撚難睇，有陣時唔知自己打緊d咩

個模型咁

但配我呢個好似靚仔d

係咪應該買電腦版

肯撚定等緊Ps5性能好啲先出哂其他

Enies Lobby出5層咁打
竟然唔做埋Impel Down

係咪得我覺得今集個戰鬥系統衰過第三集

個視點搞到好怪

成日打打下個隊長/boss 飛左去後面
個視點唔識追就unlock
整體感覺無3代咁爽

同埋今集搞到好SAO嘅感覺
明明本來係C技嘅招 就擺左去技能
要儲氣先出到

希望後期會好啲 唔係就真係幾失望

睇黎一片劣評咁繼續仁王2算

等二手算 垃圾game

好多劣評

從來冇期望

我第一次玩海賊無雙，覺得幾好玩
打得好爽

玩完2之後冇玩，今集玩返有時覺得唔知自己打緊乜

個視角都跟唔上隻人

我都覺得算係咁，d招出得好型

可能加咗好多對海賊王既感情分

com唔combine都無人會買返舊作掛

188係咪有貨?
要唔要買特典?

PS4 版, 屋企電視得49吋, 但係全螢幕唔到, 設定又冇得較

same 好多黑邊

隻GAME連BGM/語音都無得較大細聲, 仆街

我都係，左右有黑邊

上下左右都有

原來可以較

請問係邊度

設定-聲音與顯示器-顯示區域設定

今晚試下先

放海賊無雙4 99.9% 新
部PS4 壞左
$450

今集打起上嚟好似怪怪地咁嘅
好似啲畫面做得太快，搞到成日轉走左咁，仲有啲過場好肉酸
定無雙3做得太好

我都覺得3高汁好多

呢隻係咪半製成品黎好似咁多問題

成個款都係似PS5出猛將傳/Utimate

第一次用白胡LAG到仆街
PRO機+SSD都咁

故事模式點樣玩到雙人？

遊戲難度分別有無影響獎勵？

有無巴打ps4玩有聲畫唔同步問題？ 由其是路飛有咗聲半秒個嘴先郁

被打唔跌成日搞到打完boss得番一半血

點解買咗數碼版，佢依家搵唔到button禁下載？

開房前禁三角 開完房再禁三角

無玩過哩個系列，算唔算難打同埋應該入邊switch版定乜版好

p.s 遊戲白癡求教

有冇人會買埋歌曲包 $119

switch 版最唔應該買，又lag又起格畫面又少人

剛剛switch版買左

不過冇我最中意個首 ONE DAY

我係switch想同機雙打

點解好多角色出招表都無技式名？

入到揀人個介面禁藍色手制個減號

禁減號就入左黎呢度，都係雙打唔到

識了 原來要唔好拆咗手掣出嚟先禁-
打直拎出嚟就要禁完先轉

今集靠刷硬幣升lv
好煩

無得用卷換

應該入PS4？感覺上switch好多game都lag

有無人都係成日打打下地板黑咗？
同埋真係得好少野玩以前有自由冒險都叫多d野俾我玩
呢個感覺10日都爆機

好似係烏索普招技

你有ps4我唔會建議你買switch ver

都幾短下，玩咗幾關已經13%

屌你打大皮卡個畫面食撚左入去

switch版係咪真係好差 見話起格又lag咁
利申得switch

買普通版係咪已經夠
除左冇得早啲用卡二之外?

得switch咪買switch囉冇所謂既
頂唔順咪放switch d game好好放

都啱 因為諗緊買pc算

想問switch版本表現如何？
同switch 版本海賊無雙3或者其他switch無雙比較，有無改善？

你有pc咁你可以買pc好d

Pc勁多bug
上集彈場bug而家都未解決

尋日玩ps4
玩左2個鐘部機好嘈

利伸: 第1代機

升lv係咪全靠金幣
D金幣要求好撚多

機已爆

switch d畫面。。。。
中左伏

SWITCH版有無巴打買特別版，入左code？
山治三兄弟計入季票定點？
但堆服裝同夏洛特・卡塔克利
個三兄弟計季票遲d先？

Ps4版係可以即刻用
Switch應該都係

全部用得

搵下先…
我見得夏洛特同路飛個fans兩個

有無玩online

今日放工買 邊到平

唔好超過450蚊就ok

見價格網間間都過
最平都458

老爹勁返好感動
砍得好爽

switch仲有無得跨區買?
見墨西哥平好9多

今集故事好短

信和千代田 facebook 標$458
葵廣 遊戲天堂 琴日walk in 448

佢不嬲都勁， 第3集佢同雷神好好用

上集個X取消不知幾正, 起碼有技巧玩下, 先可以快速出到某啲招同用黎連技
今集將啲技放去R1到都多餘

太多大技唔知點擺好是但r1四個位你哋自己揀算

勁on9設定 玩無雙就係J 技能 每次入場得4招

有冇自由mode打下其他嘢 定係玩完個6個地圖就冇

438 188 入手左
Ps4 普通 有啲lag

3 其實弱化左
招式硬直大又脆皮
2勁好多,D招又型

卡2好撚勁

有冇巴打comment下隻game點

視點一般，遊戲唔長，打得好爽
fans可買嚟玩下

咁留特價先買，打住其他先，唔該巴打

屈到痴線，招招都大範圍技

藤虎應該冇上集咁冇腦

唔明點解漫畫入面放水比個on9仔路飛

有冇人知bonus coin 邊到打？

通關淨係可以兩個人玩？

明顯格硬做路飛連明哥都打唔贏啦打打下就走去抖抖再打都得

想問下同機兩個人打係點開定係要打到某一關先開到

學左4檔之後無得用返2檔？

屌，第一關打煙佬四眼妹，用山治差d俾四眼妹ko

upload左 cp9篇同阿拉巴斯坦篇係自己youtube channel 考慮緊買唔買既可以睇睇小弟既ps4 gameplay

Btw點解有d角色 例如山治堆屋企人 d 正方+三角技無名 係未解鎖d點

不過啲故仔真係好戇鳩樣樣講啲唔講啲咁 仲衰到要用返上一集嘅動畫

我覺得上集最好玩係打奧茲，今集冇左

想問邊到有線上mode禁?

好想知佢今集係咪唔夠經費整晒啲故仔同埋島故事模式冇可能咁鳩

路飛緊係唔夠我打我假假地都係一個國王

凱多完全壓過所有關

今次唯一要讚嘅就係介面 同埋個地圖真係幾還原到平時漫畫標示佢哋位置嘅地方 整得幾靚

點樣可以同fd玩？

入到去按三角形

應該後期可以4個

有無得好似無雙3咁有個島比你儲金幣升LV?
想養達斯琪同加洛特

D角色係咪要一路跟主線慢慢打落去先有齊？

唔係 要打埋另外個mode

屌，無雙3好玩既野
黎到呢集乜都冇哂

唯有當為玩新角

今集真係似返普通無雙無腦割草咁

上一集既育成系統明明已經做得好好
唔明點解要變成技能樹

上集漫畫既過場
真係有種你睇緊漫畫既感覺
今集D 3D睇到不倫不類

上一集你一關打半個鐘
因為中間有好多劇情係要encounter
今集一關打5分鐘

無哂果種代入感
最ON9係無左無雙果條bar
變左做R1三角

上集有牽絆攻擊幫你清怪
今集又係無咗

上集係由最初巴基打起
今集一開頭已經係打克洛克達爾
叫人點樣代入劇情

會死
d兵仔打埋黎d血陰d陰d冇哂

睇價錢已經知今集係縮水版
上集一開賣係500幾蚊 今時今日二手都要300幾
今集一開波已經440蚊

其實冇玩過3直唔直得入手玩埋？
打完沙佬直接跳左去cp9之後又冇埋莫利亞好冇癮

今集boss易打左
擊暈不斷普攻→dash→普攻

3成個系統係4集入面最好，但玩今集個目的都係為玩新角色，睇你點睇，為劇情既今集真係會嘔血

真

為劇情建議玩返3

有冇人知點解手制玩到其他game
Eg pubg 無雙大蛇
但係海賊無雙冇反應
用緊vpro v600s
唔該哂

今集金章係同上集一樣得一粒定可以刷？
開完一個招特殊技 怕其他人開唔到

咁打完4買隻二手3玩下先

Bandai驚應該唔係狗源代理

凱多變龍招技點拎

打到就白金都唔知點拎靠緊人型打緊關

佢人型都好正 靠佢打哂咁制

白金難唔難，雖然唔太好玩不過有愛

係咪冇得鏡頭自動追蹤鎖定嘅人物

屌佢老味成日打打下打空氣

keep住禁l1

hi mf

R3

你係？

得個箭咀唔lock screen

技能結義要點先出到?

點解個個都講到咁易...
我玩普通關卡 打某d關卡成撚日比d兵仔陰d陰d咁打 又冇補品 輸過幾次
我地玩緊同一隻game?

撒波海圖

Pc版點？
Ps4數位500幾買唔落
又見啲人話pro ssd都lag

係玩仆街烏索普輸過幾次，其他都未輸過，玩hard

頂上打6隻和平主義者加赤犬真係爽

頂上用白胡子好屈機

我最舊個部ps4 唔lag wo

我玩hard 用山治 要打女角打到死下死下

開hard 係咁紅血都心諗邊到易
上集困難都打得好輕鬆全S

我第一關打四眼妹用山治差d死，d電腦隊友又打得慢

山治打女不嬲難打

係，有玩開1-3 集都知，但以為淨係要打煙佬，忘記左仲有四眼妹

又玩左半日寶物mode 都搵唔到點開凱多龍型態

用多d圓圈衝，原地定好耐嗰d技唔好裝（卓洛嗰幾招最明顯，除左無雙技其他係無無敵時間）斬幾刀衝一衝，條血㩒使d，同埋見到寶箱唔好即執，多數都大補血黎，留黎危急先用，咁玩hard都係算容易，拎唔到s好多時係唔夠攻趕唔到時間多

我玩烏索普 食人鬼巴洛斯 都死左 有咁易咩 自問唔係手殘玩家

烏索普咁多代都係咁難用

有無巴打係switch版可以分享下lag唔lag同畫面點
睇人玩ps4好爽畫面好靚但好驚去到switch就

岩岩開始玩 用烏索普打路奇 唔撚識扣血咁

見好多巴打問緊，凱多龍mode要金色幣-明哥&帝雅曼鐵嘅雙人幣，可以喺寶物日誌打。不過龍mode冇想像中咁好用，反而big mom值得一升，幾op

畫面係起格，前幾頁已經有人講

聽講switch起格

有無人講下紅髮係咪屈機
睇trailer好似秒殺全部人咁

D地圖真係做得幾靚 還原到幾高 係小地圖麻麻

Big mom勁在邊 佢招變身技要咩幣

明哥又係好撚正，勁爽

有冇人知pc多唔多bug?

上集pc版會彈game

Big mom有快速回血技，基本冇腦打，紅血用招又變滿血...
跟住有得變身有火有雷打屬性，仲有遠距離擊飛
缺點就大份同有d慢，基本都夠op

咁佢開招變身技要咩幣 ching

烏索普招催眠好好用喎

我都想知，我都係上網睇片見過佢變身;(

時得時唔得

PC暫時玩左兩關,畫面只支援16:9，21:9不支援兩邊黑邊，最高支援4K,暫時沒有遇到bug

用到ps4手制?

Ps4數位500幾on99
睇黎都係買pc

睇巴哈見到有啲人話save唔到
有無人都有呢個問題

有冇人線上開唔到房
人開就連線錯誤出返去
只可以入人地間房玩

不嬲用到

今集白金好易拎，可能少野玩

攻同移速都變超快 死癲婆

卡2爆氣淨係普攻都屈機

其實自由mode有咩用劇情mode都可以玩返之前個d關

想問我買左豪華版，下載完dlc,安裝埋但入game冇變化，係咪漏左野未做？

有了，重新開game

暫時岩岩打完萬國 進入和之國
我見樓上好多人討論今集d劇情點點點
其實我覺得佢已經將所有需要做出黎既重點位都做哂出黎架喇喎
咁多位巴打雞蛋殼入面挑骨頭 向到講要做埋d細節 會唔會太吹毛求疵

好老實我自己打完萬國 佢要有既劇情都有 感動位既全部整哂CG
我覺得已經誠意滿分

第3集太好

我都覺第三集係暫時系列最好
但今集都收貨 係lock視覺個個位麻麻 其他都ok

唔洗隱藏硬幣,超困難,鑑賞室100%
S評價又易

其實海賊無雙3都好多年前既產物
雖然爆哂機（夢幻島過哂 max哂角色）
但都唔記得哂啦
依家玩翻4又唔覺得有上面講到咁差
依家玩左阿拉巴斯坦頭三關
都覺得幾正
不過第一關打打吓斯摩格佢卡撚左入啲石牆中間
乜鳩都睇唔到
同埋lock個功能好撚垃圾

你玩完阿拉巴斯坦會笑撚左

我直到去到和之國篇(原創劇情) 都暫時未覺得有咩地方令到我覺得隻game冇誠意 係我底線低左定你地太高要求

可能玩完1-3,覺得4 要再好d而唔係差唔多，dl左兩日玩左一關，覺得打擊感好似差少少，玩耐 d先評價到

我覺得好好玩
純粹係個fans可以用好多角色好正
地圖還原度都好高
係個lock 真係整得唔好

打主線係咪得舊人用打得好慢

卡2 圖1 依個島仔開唔列，要打d咩

想問switch版點入code
我用香港版eshop入唔到
但係隻game明明係中文版

頂上打十九幾次上將s，好那煩

switch 雙人mode 一對手制夠唔夠玩

你地邊到買switch限定版呀？想要埋個模型

想問switch版，load碟耐唔耐？

Switch 有碟

點解數位版仲貴

識玩一定用烏索普

其實大家係咪太神化海賊無雙3？

今集一個島detail咗，故事分得仔細咗，有得玩mr王子一段其實幾攪笑
系統我好滿意，可以dash 同jump cancel，之後可以再dash普攻特攻，每個角色要搵唔同方法連招，好有趣

完全同意，今集系統令角色平衡左好多

我最唔鍾意3，好似為做而做咁，加個sabo就出新一集

今集加返唔少人同招式J到我出血

年糕佬蛇人路飛同震動果實黑胡子

食人鬼巴洛特有冇人識玩 佢出三角再禁正方會有個罩罩番住d人 之後呢?
好大硬直好唔習慣 係咪個罩有特殊用途但我唔識用

我見到今集得6章
月頭冇特價都買左第3集黎玩
好好玩
由救卓洛開始
每個船員加入同主要劇情都好齊
今日都仲玩緊

有無人覺得switch版好玩
畫面好差好伏

我成隻game最撚唔妥就係空中系 (特別係路飛4檔) 好撚難打中人
又快 又飛 個畫面花到傻 都唔撚知邊個設計

唔計lock怪同埋烏索普呢個問題
我最唔滿意就係我用山治果陣
幫左索隆
索隆會同我講對唔住 唔該哂
完全接受唔到

呢個都係，比返句吐嘈或者互串會過癮啲

Handheld係差啲，但係我好欣賞完全唔lag

唔係,3真係好玩,3唯一不滿係老爹比2弱化左
當然4都好好玩啦
LOCK既問題,宜家習慣左就無咩事
劇情係SKIP得有D奇怪但空島果D3已經打左,暗榮點會咁好心放埋入去比你打多次
不過地圖真係睇撚死人,特別係司法島
同埋紅髮同薩波弱化得好明顯薩波多D打空中都還可以
但紅髮D招儲好耐氣,把劍又要5連正方升劍氣,用唔落手
仲有無左超難S,我個人就無咩動力玩超難

今集個SYSTEM出IMPEL DOWN應該好好玩
咩都可以擺入去

凱多人形仲勁過變龍

有冇switch lite玩家?

畫面係咪起哂格?

點先有s
人數同時間

暫時用big mom冇覺得特別勁
凱多係咪打晒就可以解鎖？

蛇人都好d 彈跳好易miss

所有空中系都係屎

明哥幾勁 技易中

2年後烏索普幾好用

有冇人help

食人鬼係技巧型
出完招再禁隻正方形可以吸翻敵人埋黎
所有技巧型都係咁
方便你再連技

有人爆機未？想知劇情

和之國個原創唔錯

劇情睇漫畫啦lastlastgame最尾果章係原創喎師兄

但正方果下草完個硬直大到暈...

角色bonus果個章點樣拎？

想問下點轉個造型？
搵唔到個位

大媽成隻龜咁，勁撚唔好用，岩岩玩完蛋糕島覺得明哥最正

揀角色個陣㩒正方制

想問故事模式想雙打係咪淨係得線上mode？搵極都搵唔到

見到 thanks !

想問下海圖係邊
啱啱打完cp9好似都未有呢樣嘢

點解2000fun仲可以賣350$咁平

屌我玩頂上打煙鬼打到卡左落地下，等左好耐先有人撞到我出番嚟

打到和之國，想知有咩角 升左玩得順啲？ 冇咩角廢 唔駛升

基本上我覺得路飛同凱多都係好用，你要玩得順只要學左路飛海圖"船長心得"同卓洛海圖"不屈鬥爭心"就無敵

啲技係共用？

你當係裝備，學完所有角色用得

但特技勁咩？ 我玩咁耐除左轉4檔，都好少用

你特技意思係講緊實力爆發? 裝埋不屈鬥心自動回血喎

我用山治覺得幾好用

沖緊主線
岩岩打完明哥
依家淨係用D幣升哂路飛
因為好多主線都有得用
升哂抵D
可以場場輕鬆S拎多D錢
FEEL到去到後尾應該缺錢多過缺幣

升海圖係咪一定要入關揀完角先有得升
想睇下其他人有咩技都要係咁出出入入好煩

R1+果啲
路飛啲技好難中

禁正方好似有得轉人升

路飛我裝哂兩種4擋+jet印同大技，清場清得快同機動力強，開4擋個陣不屈鬥心又會回血

為咗推凱多大媽就nerf 老爹

路飛四檔飛得勁快

d人話二治都好勁，但冇素材升

大媽同凱多變左高達無雙打重高咁

4檔有無得長期用？

卡2最無腦 打所有關 都係開招無雙冬甩 之後一直普攻 打勁大範圍
又有回血

難度會唔會影響報酬

最鐘意用凱多 大媽把聲好撚煩成日「媽 媽 媽 媽」

最鐘意凱多第一招技係咁踩踩踩踩

當啲人係死曱甴咁踩踩踩踩 好治癒好爽

山治開左月步之後越打越高，打唔到地面 d 人，點搞

cp9 打路基果關玩左幾次先過到
要一路chur住佢黎打先得

利申：玩hard

jack好難打

跳跳紮好撚廢

jack應該係全game最難打

幫佢通櫃

蛋糕島第二開點撚樣拎S 呀屌
得18兵

路飛兩個四檔加不屈可以無限回血咁濟

點解今集好似冇得打特別嘅衫？淨係得code個幾件係特別嘅

我係咪主線未打到 我得1個4檔

打完卡二就有

屌,真係投撚晒降,唔該快d出dlc比我玩埋空島,魚人島,同埋冰火島

會出dlc劇情咩？最多咪角色

咪係

Switch玩家可唔可以評下個畫面
睇下面呢個好似起格起得超明顯？

其實劇情真係做得幾好 重要嘅動畫位都有
微微個part玩個陣睇到眼濕濕
只係覺得得5場+1場原創真係太少
同埋角色唔夠用 想要baby5同布琳
希望第5集可以有齊哂所有劇情+角色
做到嘅話600蚊普通版我都肯買

寶物mode 皇帝領海難打到

白金完即刻賣左 好撚伏

我覺得幾好玩 幾爽快，無你地講到咁差

路飛四檔好難打地下d人點搞

畫面好少敵人可能switch機能所限
ps4 密密麻麻成個畫面都係敵人

裝船醫的心得 自動回血
用big mom 或者凱多 屈晒

唔好禁方向制試下

Ok thanks巴打
Btw暫時用左唔少角色 覺得青雉 同 明哥好勁 下下開技可以冰人/ 控人

未玩晒咁多角，暫時覺得明哥最正，禁實圓圈就可以飛

凱多成隻巨人咁，好撚屈

玩黑胡子 用招天鳴地崩果陣好有果種黑胡子條仆街偷撚左老爹既能力果種感覺
我玩白胡子果陣仲向到諗緊 下 老爹你招正方正方正方三角依家個效果廢左咁多既 原來比黑胡子偷左

轉左龍形態仲屈

有啲幣係咪要打到去新世界級定偉大航道先拎到？

尋日打完沙佬都覺得無乜野
啱啱打完CP 9 覺得好撚正

畫面細緻咗立體咗又分晒層數一路上樓梯勁正
打人有力過上集好多又有得打到一半打上天再打一rd 再衝total 打到4 rounds 先落地
上集咩型態都係打完先有，今集可以打到一半就開2檔投入感大好多

雖然關少但唔似上集一開波就埋牙無得玩烏索普被人打柒搶錢呢啲細節

另外無上集要打 「！」咁麻煩
仲要上集gay 伴必殺個動畫

不過真係太少關，東方藍個啲真係唔駛，沙佬第一關幾好，不過個立體層整得咁撚正起碼都出監獄島啦！

暫時都好撚正

但我覺得佢收錄個幾章劇情好多斬得好離譜喎，頂上冇左奧茲真係接受唔到

所以做得唔夠完整...

好老實我爆哂 攻緊寶物日誌 暫時只覺得樓上d巴打太雞蛋挑骨頭

用卡2即刻過左
基德好垃圾

頂上被青雉追果關
用兩年前路飛玩極都過唔到
一用艾斯就過左

有冇人知道貝里果個coin點樣有極~~~~~~~~~~~~~~~~大量?

點樣？

山治係咪同理地唔好㩒方向制？好鐘意山治，加上今集有月步 但係成日打唔到地面 d 人，boss 未破防又打唔到幾下，好難搞

想問下其實個DLC PASS有D咩角色係入邊?

真係好勁

可唔可以長期開？定限時？

屌 貝吉城堡大絕勁撚到痴線

限時

咁凱多龍型呢？

一樣

點解打完司法島都未有羅賓用

唔係好識破防

打完二治 之後行去 麗珠到。

我第一次打要用成28分鐘打

冇得用兩年前嫁？

拎左未用過

新世界山治仲弱咗之前破防無難度，打幾下破完防即刻衝散敵人

稻草人保命力真係幾勁
有招技回滿血,變左稻草人又完全唔扣血

海賊無雙成個系列既路飛團我最鍾意用山治，d打擊感好實在出招又型

成個畫面一野清晒

想問沙佬招大絕其他打唔打到人？
chok樣出沙龍卷果招，好似成日閃過左敵人咁

玩hard真係幾有趣味，cp9 頂上都輸過，唔係冇腦割草咁，同埋白鬍子依舊屈機，打青雉lv低扣勁少都可以慢慢屈得死

今集有驚喜
我玩過第一集之後就無再玩過 感覺上每集差唔多 只係加幾隻新人物 多幾個關卡
依排少出街 睇過評價好似幾正就買咗PC版
玩落幾爽 有打擊感 可以破壞建築感覺爽咗
畫面比我想像中好 兵仔數量都多
每隻人物玩法各有特色 而且特殊技嗰4招簡直錦上添花 令連技多咗變化
人物招式同地圖設計還原度好高
依隻game都幾有誠意
美中不足嘅地方係關卡數量少 空島 監獄島等等第一集有嘅關卡都無咗
部份人物例如艾尼路 麥哲倫等等都無得用返

有無用山治心得？搞唔掂佢個月步

個畫面花到暈

lock敵然後再撳圓形再口口口三角再圓形咁loop

唔好撳方向鍵

佢自動追過去

btw樓上d巴打係話咩治勁？咩色 唔識分

接住L1 可以降落黎打人 唔係一路月步升天

同問唔知點開

今集山治d攻擊判定好過上幾集好多，2年前路飛唔好用

btw上集撳實R1就清場嘅藤虎今集要撳乜

我覺得隻game幾易玩玩hard都得
利申平時d game較easy

弱化晒

其實佢唔駛下下都用3D動畫講故仔
人物表情唔夠真 反而仲影響咗代入感 同埋cut 劇情（因為budget?)
反而3代用漫畫敍事為主真係做得好好
特別係完成啲side mission佢係會有過場睇
今集做完啲side mission好多時無
頂上無奧茲絕對係敗筆

更加唔好講無空島 摩利亞 推進城果啲啦

隻game要慣唔禁方向鍵

繼續打寶物就會有...

其實係咪冇機會出新關比人買

係

好用角色次序你地會點升？

暫時升左路飛 凱多 大媽

卡二/白胡/明哥/大將 應該升邊隻爽d

紅髮今集係咪可以skip 唔洗練

我按喜愛程度

個人觀感: 最好用角色排名
1. 凱多
2. 大媽
3. 黑胡子
4. 路奇
5. 明哥

暫時最好用呢5個 好易上手 又勁 範圍又夠

我覺得好勁喎

刷邊關最多幣升血攻防？

第二個DLC係咪開3個人畀你用

艾斯都好屈

我係禁沖>撞到d人上天，再連蛇槍，勁爽

I wanna play this game but my PS4 is out of commission by broken hardware. Oh well.

我覺得勁過上集好多
上左劍氣好勁

有冇人知出信和買ps4版 宜家幾多錢？

luffy打卡塔
段劇情做得算係咁

想問升技能方面，有個起始地圖，同角色地圖，建議升邊個先？

起始係所有人共用 一定要升爆先
角色地圖就齋升個個

唔該，我兩邊都升下，有冇邊個技能係值得優先升爆？我玩hard d錢關關清，仲未S到一關

娜美有個技能係加錢

有冇巴打知道左上果個點開 差呢一個

我建議升Nami個小偷貓+zoro個不屈的鬥爭心+sabo個結義 連機打新世界一場二百萬 實力爆發就回血 夥伴等級又升得快 加個特殊技強化夠做

昨晚用烏索普打hard香波地島，捱左好耐都輸，玩到想死，即刻轉返路飛

我覺得基德個模組好似孟獲

皇帝們的領海 點打？

烏索普好難用

得招閃光彈/催眠彈同火鳥叫好用d

線上組隊打，我開頭唔知可以online，自己單機打左40分鐘

玩返cp9篇真係覺得係one piece同日本漫畫既顛峰

為救同伴反政府，山治醒目屈死隻狼閂門，其他團員用盡頭腦同絕招，烏索普埋怨自己能力不足，但唔係佢羅賓都比敵人帶走咗
marry救全員兼光榮引退

凱多

白鬍子升完技之後廢左
YYYXX廢到
紅髮又係廢左咁

想下問羅好唔好用 值唔值得升

冰佬係咪第2-4集都係一線角

個ice age好似集集都屈機咁

坦克佬啲招幾搞嘢

認同，由路飛同烏索普嘈交，到路飛叫狙擊王射爛世界政府支旗型到癲，為救羅賓與世界政府為敵，再到梅利號救駕，燒船，同埋烏索普認錯上返船，成個water seven篇係我鐘意op既一篇

Agger...真係冇其他篇章取代到
仲要個個都升lv 爆新大技
不過點解索隆之後冇用過阿修羅

動畫燒船配埋首dear friends

尋晚玩超困難用艾斯冇意發現在有招C技有多重判定bug，對住d巨型boss可以打佢差唔多一半血，無視盾牌
想知再講，廢事影響體驗

差一個杯白金，易撚到

有得揀very hard嫁咩

爆完機會多一個超困難

C幾

空中c3

20個MAX最難
其餘easy

差累計10億，有無得睇差幾多

1億貝里打咩關最快？

想問點樣拎白金 係咪升哂所有角色同s

唔洗 衝主線再打寶物都差唔多搞掂

試左 巨人殺手

收到

未打完寶物已經拎咗

邊關刷錢好

組隊成日組到一堆唔睇任務

其實拎S級有咩特別

錢*2

想問下點樣連線？
一搵房間就斷？

大陸有人破解到dlc 角色
得baby 5係新角
卡普換雷神就差唔多

下 baby 5? 德島果篇story 都冇見過佢個樣
好想用布琳

出sugar好過啦

佢前幾集雷神做得唔算好

做唔到白鬍，大媽，藤虎果種屈機感

baby5 不如出戰國...

出凱撒麥哲倫即係點呀
有番impel down同punk hazard呀

好想玩戰國...

cp9篇打完牛點解路飛下一關都未有gear2用？有冇人知點開？

幾時知？
好想用x德雷克同戰國

其實都On9
點解角色要Dlc而唔係包埋
隻game又唔係平
你話追加新劇情就合理啫

我覺得頂上先正.......兩父子都想幫對方成為海賊王
次次睇都想喊

真會唔會流料呀

打故事模式強迫你用usopo廢到喊

要去路飛升成長圖
再加佢落特殊技到

點解咁耐都無人講加洛特bb
超勁
實力爆發之後無限連技
啲電都可以電到人地郁唔到
連左隻王上天可以無限空中c2/3屈死佢
用埋培基招延長時間簡直屈機
可惜無得長期變月獅子

想問點解我用卡二 佢第一張海圖中間有幾格開唔到
用艾斯都係 中間有幾格問號
個堆野點樣打開？ 唔該咁多位巴打

卡二真男人

分享下少少心得同感受

取消
上集同今集靈魂都係取消, 但用法同上集唔同
上集用╳取消, 可以無限用, 而且除左連技同調整方向外, 最大作用係直接出C技入面最後最具威力個段, 例如C4可以□╳□╳□╳△

但今集取消唔可以學上集咁用黎直接跳去最後一段,
今集變左用O同╳取消, 前者DASH後者跳, DASH要用耐力, 跳唔洗
今集取消最大作用係連接兩套C技或者無雙技同爆發技之外既特殊技
例如卡二招C4 連C4 可以瘋狂綁人 □□□△O□□□△O□□□△.......
或者□□□△O R1+□ O □□□△
或者挑空對手之後用X取消硬直, 再連空中C技

爆發技可以用黎回滿耐力, 所以裝兩個啦

值得注意係個O用黎連招時, 唔洗禁方向, 只要你LOCK左人就得, 佢會自動追對方打
如果禁方向會變左另一個作用--取消硬直,避招

升級
先升起始海圖入面既耐力同攻擊
由於呢集取消既作用, 只要攻擊力夠同耐力夠, 遇到咩精英怪, 甚至BOSS都可以輕易連到佢死, 最多比佢爆氣 斷你兩三次招
血同防是旦升少少啦, 或者想大啲挑戰, 可以盡量唔升, 減低容錯

點解起始呢? 因為個個角色都SHARE, 唔洗下個劇情換人時煩
角色海圖主要係比你升招, 或者起始升能力升到7788先好升角色海圖能力

技能
怪力基本啦, 拎去快啲破盾
升△威力個招啦
隻人多招打暈人就用追擊 攻擊弱點, 多異常狀態就用返異常
賞金獵人初期可以用黎搵多少少外快
不屈的鬥爭心可以用黎保命提高容錯
船長心得個人覺得可以唔洗, 因為今集連技太易, 特殊技回得好快

角色
卡2橫掃
無腦禁□ 直至出左武裝色個招再DASH, 然後再無腦禁□
或者狂用C4綁人
卡2 C3清兵神技 呢個角色簡直太好用

女帝
先用C5石人再接C3

白胡
今集老爹好似弱左, 無咁痛, 但都OK勁
不過唔夠無腦, 因為佢出招比較慢

主角團有幾個無二年前
今集取消改左之後烏爺好廢, 上集都叫用得下.....
三巨頭兩年前都唔太好用, 清兵慢

明哥世界第一

凱多變龍招技打完邊關先有?

依個幣

東海 邁向破壞第一步>偉大 協助破壞者

你地買實體定dl版？
想知實體幾錢

早幾日信和見到488

OK thx

唔知點解打完4好想玩番3

怪力同破盾 係邊個既海圖有? THX

steam 買邊個版本好??

購買 ONE PIECE: PIRATE WARRIORS 4 HK$ 399.00
購買 ONE PIECE: PIRATE WARRIORS 4 Deluxe Edition HK$ 569.00

呢個DLC 係唔係一定要買 多個角色玩??
購買 ONE PIECE: PIRATE WARRIORS 4 - Character Pass HK$ 239.00 蚊

係囉 連白馬 稻草人都有得控制玩下
美中不足

有冇人知仆街赤狗popo 海圖2 右下 個金色戰國幣係邊度拎？

啱啱升爆左佢 得兩招大 可以睇到佢變獅子

限定版係咪包晒全部dlc,咁仲有排玩喎

你點知佢幾時出

寶物，爆多啲有戰國做隊友嘅關，過關後個幣會升，Level5 (定4？) 之後有金 (好似係)

想問隻game可唔可以一機雙打？thanks

可以

怪力無記錯係起始

路飛二年前爆二檔都幾好用

pdk到仆街

空中C技dash再C配個回耐力技dboss未落地就死

邊度睇隊友

最勁boss
和平主義者 同 jack

和平主義者雙掌推一波一定紅血

Jack就仲on9 唔知做左乜鳩 打5-10秒就紅左血

有冇技可以破盾同回血？

呢個幣邊到拎？

#577

thanks

山治無得變隱身3

得件衫

漫畫都出得一次

裝咗3招3檔用一下都變細粒

想問下big mom果個臨宙斯模式點拎

有
入關
未開始果陣 R/L1 有個位睇到

卡文迪殊點變身白馬？

定係我未過某d關佢未開比我？

未過某d關

新世界綿花糖個關

唔該巴打

問埋劇情模式有關打山治3個兄弟果關點S？

加埋得23條友

我想問係咪中左bug? 第一章十分鐘搵炮擊手果關 跟足指示打哂所有人都唔出嚟 明明打哂係個鐘樓下面就會觸發劇情

要不斷搵隊長打，就算冇顯示敵人，上多幾次樓梯炮台， 打多幾次就得。

打完第一個行去家姐度
佢會叫啲兵出嚟

原來如此

Wii個隻幾好玩喎
好有冒險feel
反而之後隻red有d悶

成個場都俾我打哂......

WFH 真係好快爆普通難度主線
慢慢玩緊寶物關

主線其實集中升好共用海圖攻擊同血
然後集中升路飛

除非咁岩要用其他人就係咁易開下個圖

Btw未開凱多龍mode
Ching前面show左個coins出黎
但想問打到邊先解個？？？

我玩個時都係咁，你要自己搵上樓梯既地方，搵返個隊長出黎

頂上決戰hard mode好難玩，玩到保護巴基送走路飛果關，赤犬成日同青雉痴埋一齊，又有幾隻px阻Q住哂，好煩

要去綠色交叉到

路飛4檔蛇人好撚勁，移動又快

如果裝特殊技減慢消耗同加快回復應該屈

btw樓上有巴打講Ace用空中C3好勁？好似唔覺

打好高大果D好似係幾勁

打巨人先有用

凱多真係屈到癡線
隻達絲琪就廢左咁多
公平咩
上集有招好似信長服仔大既都無左

掃地果招真係好好用

hard同 normal差別大嗎？

彈弓人先勁 ， 掃街力量攻擊

ACE空中招C3係我無意中發覺，本身招技打落地得1下判定，但打巨人系可能有bug，佢會變左多下判定，直接扣一半血，打既角度好d可能直接秒殺，最好搭招實力爆發+攻技能，開爆發打

買邊個版本好

一開始已經係揀Hard mode mode
係有啲關要刷幾次

我都係一開波玩hard mode, 打boss開技都扣好少，次次最尾都要搵寶箱食肉

好難搵

彈弓人打到唔知做緊乜

口口口三角但佢打嘅唔係敵人而係牆

已經無撳方向同有lock敵

C3即係口口三角？試下拎佢打海多大媽先

唔知係咪hard少d箱，搞到成日搵箱嘥時間拎唔到 S

白胡子雖然屈機 但成日冇咩打擊感 唔爽

我隨緣搵唔到就紅血格硬打

裝船醫技，出特殊技就回血

點先有船醫技？

不屈鬥爭都得
爆發就回血

好似chopper定law有得學

爆發姐係招爆發技？我通常唔裝

應該chopper 我未有得用

開住全場周圍走又攻速快

但會少咗招技 路飛我會裝2檔 因為太型

2年後路飛已經係長註2檔mode，唔會變返正常

我會裝爆發技架，感覺型仔d

其實裝爆發技就係為咗裝d開爆發加攻加血嘅技？

個你有變化個d咪型 冇嘅話我唔裝

爆發情況下攻速會變快攻擊變強耐力仲會變超長回超快

路飛可以喺爆發mode空中無限連死卡2

你裝埋d爆發期間回血或加攻會仲勁

簡單d黎講開左係勁過無開

sorry,係c4,我冇計剩三角，自膠

即係衝落去果招？
屌

想問拎S條件中既殺敵數量係咪每關唔同？

冇錯,衝落去個下打中巨人系佢個盾會擋你,但你招技會係咁衝落地,中間個過程會變成好多HIT,巨人D血會好似倒水咁扣

係 有d關齋打boss有d關得幾百人

我仲一直係咁空中自爆 仲心諗係咪有d咩我未撳，點解倒水果個係我唔係佢

原來係C4

有冇技可以破盾？成日打餐死

想知敵人個盾未破，對住佢放大技係咪都唔會扣到佢血？

自然系會扣唔到

長期開住實力爆發
一完掃一下地D技又滿哂

想問下可唔可以好似mon hunt咁同人share 隻Game 玩 定係無雙4要Code

Ps4版

有冇人知培基嗰2個問號點解？求救

寶物日誌-射中那個靶子

請問邊到重有行貨水貨買

裝咗2招回血技 成隻game易玩咗好多本身已經唔難玩

我用甚平玩頂上最尾果關打hard 打左好多次都輸，一轉沙鱷先贏到，原來佢變沙時好似唔怕和平主義者d激光，唔知有冇睇錯

我用甚平裝2招回血技 屌打咁制太易玩

幾時先解到回血技？邊個角色先有？

Law同索隆都已經有 好似

未用過law, 卓洛技能叫咩名？
我打下寶藏關，用66 紅戰士幾好玩，飛黎飛去

爆發會回血個招

打到後期錢真係唔係問題

岩岩打齊硬幣100%

邊兩招

我用多佛朗明哥，打寶藏，升哂空中能力攻擊，升滿左耐力，第一篇，打左4個鐘左右終於打哂
能力範圍勁大！跑地圖又好飛得

啱啱用大媽淨係升左d動作，屈到
按O衝都撞得死boss
其實呢集有d高達無雙feel 凱多大媽就係重高同破壞

今集索隆nerf咗勁多，每一下攻擊都要好耐先出手，好鬼慢

點解咁有錢長期無錢，仲差千2萬先白金

依關最後寶物關 夠多人

技能裝小偷貓 多D coins果個 之後你爆左coins既賣凸左變錢都好多

Switch,特典完全用入唔到，無新服裝用；日本AC,隻games似港台版

唔該哂巴打 琴日放工狗衝返屋企終於過咗

幾時update番甚平入翻草帽一伙個頁

回血技叫咩名
Btw 用卡2 招技回血基本上好難死

我見青雉已經唔屬於海軍, 好似去左其他果頁, 但佢仲著住件大將衫

玩落去有2年後

一直唔想接受甚平會上船

Psn線上4人打
《新世界-巨大身體》
呢關勁多bug

和之國d橋 行唔到，一行就跌落水出唔返黎
敵人跌晒入地底/陷左落牆打唔到

沙佬場 打big mom 同皮卡
5分鐘打完但唔通關，mission 個欄都消失左
最後都係要閂game再開

究竟龍型點解鎖？打曬東方藍都無既

東方藍解鎖問號
去新世界篇拎金幣

打完東方藍都係有問號....

去偉大航路拎明哥同帝雅曼鐵個金幣

但佢問號未解鎖

打完就解鎖

thx

金幣係咪隨機出？打咗幾次第四關都無

大家打困難推薦裝邊幾個技能

金幣係打完必跌
打完協助破壞者就跌

我打咗兩次都無喔
唔係打新世界第四關咩？

黑鬍子團又係得黑鬍子同伯吉斯

係咪冇達絲祺兩年後版？

爆氣回血 殺30人2倍攻 其他睇你鐘意

睇返係協助破壞者
唔知係咪第四關

路飛點用2檔？

依家諗住買ps4黎解悶會唔會好on9

海圖第二張

啱啱睇返搵唔到呢篇既？

知啦thx

唔會 最近仲有 BIO 3 FF7

有兩關
要打完表關先
都係乜乜破壞者咁

分享下
先利申：switch版、玩過ps4無雙3

的確主線係唔齊
但係都幾襟打
打兩隻四皇都幾爽
原創和之國個劇情都幾funny

寶物關都有d心思 雖然上上一代差唔多
最後果關幾好過癮
打爆四皇 七武海 海軍

攻略上
先開左chopper招回血 同 nami招賺錢
裝比路飛
主線慢慢打到齊技
然後裝哂兩招4檔 會打得超爽
清寶物關
然後揀人黎升同玩啦
留意下d人物對話都幾得意

大家狂diu嘅鎖鏡頭我又覺得okay
Switch右磨菇禁落去就鎖
鎖左唔好郁方向
打 衝 打 衝 開技 L1
基本上都okay嘅

打擊感都okay
我主要用路飛 卡二 凱多
卡二打得好爽
反而凱多龍型無想像中咁屈
太大隻有關仲唔小心比白鬍、凱多、大媽圍死左

美中不足都係唔齊劇情啦
同埋德島我覺得做得唔仔細
無左蕾貝卡 士兵 條線
幹部起碼都出埋鼻涕佬啦

最後
卡二世界第一
真係好L好用

買二手，玩多半年儲錢買PS5炒價

卡二只要一開爆發就爽到

用多佛，XXY出實體線，再出實體線技係咁按攻擊...輕鬆過關

你地用咩技點解我無感

五皇黎講
白鬍子
凱多
路飛
big mom
紅髮
紅髮真係有d廢
如果唔洗草氣會好好多

口口口口口口三角或者加多個口三角
爆發模式下就普攻無敵手

裝左個唔知乜加快回特技,打兵兩三下又滿又可以開爆發
痴撚線

卡二唔洗三角啦
狂 口口口口 盲打
半血食件餅又回滿晒

凱多 技裝兩爆發
插爆發回血 基本上唔會死

龍型砍雷好屈又儲得快

我覺得要
加三角會用黏餅痴著對面郁都冇得郁
打得更安全

五皇？

有冇人下午一齊連線刷錢拎獎盃

卡2招3角其實有乜用

但係唔識出宣傳片d招，好多腳打落地同糯米圈出腳

海賊動森 之 捉恐龍同長毛象

禁實三角（switch禁x)

佢只係發紅光

btw有d問號未開到，係咪打寶物日誌拎

兔仔想用月獅子又未開到

得用招果下會變
無得長期變

捕捉四皇

應該未開到果招

PC 同PS4買邊個好啲
想玩PS4版但係又好貴
PC會唔會好多bug

Pc有啲人話save唔到
但我自己玩落就無問題

PC版 買邊個版本好??

長禁wo
禁到個圈變大先放手

要禁實嫁 短禁實就360度射出

長禁實 定唔知爆發後禁實就會變好多圈圈出腳/拳

我睇comment好似關save file名事
英文就冇事

刷烏索普打路基嗰關，大約殺500人，1分鐘完，S嘅有130,000。暫時覺得最抵刷

無係咪未學到

更新左d咩？

邊個技係殺30人兩倍攻

隻game有冇難度？ 睇片好似好易玩亂咁打都贏

無雙game係咁架啦 想難打d就打hard mode

Offtopic

收ps4 無雙4

唔記得叫咩名 維持30秒果個

打very hard囉

加兩倍攻咁多咩
好似無咩feel咁

switch特典入唔到code既？

因為本身都易打

又令我諗起當年無雙大蛇初初出

d人成日話無雙易切草無腦撳睇片點點點

跟住lv1 較困難定超難

一入game趙雲就比隻無名弓箭兵秒撚左

係唔係一開台就有凱多用??

打難打既關咪覺 無兩倍攻打得唔係好入

特別係頂上打青雉黃猿赤犬黑鬍子單挑關果陣

硬撚到 雖然凱多屈但係撳撚到手軟先扣得果dd

海賊無雙4 有冇大蛇無雙地圖咁大咁多兵打

打超難真係唔係幾夠力
打好多套先殺到隻

用開紅髮艾斯

唔係

寧願佢唔好咁多動畫 擺多啲時間整多幾章

上網睇好多片 D辛仔全部都係秒殺

申利 未玩過無雙

缺一不可

經過每個地方打一兩下已經千幾2千殺(PS4版)

D卒仔俾你刷技用

刷邊關會多錢

英雄之力

刷4個玩家 50億果關
裝娜美招技
6~7分鐘 2.7m 左右

隻game真係好少人用蕾貝卡 居魯士 微微都冇
篇章少 但起碼個個篇章嘅人要出足啦

呢個真 個人覺得呢集冇大家講到咁好
做得好嘅位係有嘅（劇情動畫，戰鬥系統remake令成個割草流程順暢好多）

但係得6章真係有啲少...
新世界前唔齊都算
新世界之後都唔齊wtf

然後人又少 好多上代已經有嘅又拎走
你話拎走麥哲倫嗰啲ok 因為故事拎走 冇出場
但係屌你卡普呢啲 又冇？cap水都唔係cap得咁肉酸啦

笨大表示 DLC

其實正常應該係一集俾一集多人 多劇情

問題卡普戰國呢d有得打冇得用

感覺上打到咁上下就唔洗裝小偷貓，留返個格裝第二個技好過

卡二路飛要變身先勁果d我全部裝左堅持

不過仲未諗到單挑關應該裝咩好，變身技無兵仔刷儲得好慢

路飛兩個四檔屈撚到

因海賊無雙係唔係三個人出戰咁玩，一場打幾耐到，太耐眼會攰

幾分鍾一場，有D耐既就十幾

咁快 優閑玩都得，我見地圖咁細，啲人又快死應該好易玩下
三國無雙果啲地圖大好多

個地圖真係唔大

打機新手易唔易爆機打機好廢純粹過fans癮

痴線，打hard玩到蛋糕島走佬果關，已經用路飛完全唔夠卡二打，最尾佢卡住唔俾我地走，有冇計？我打左兩粒鐘都過唔到

我平時打機玩容易 呢隻我玩hard
但fans必玩 最重情節都做足cg

Switch 版好唔好玩

我考慮緊 買海賊無雙 定買 惡靈古堡 3

人物少真係缺點

Biohazards 等等射擊game我打得唔叻，都係玩啲易啲嘅好

biohazard 3等跌價就得

想知卡二boss算唔算巨人？玩蛋糕島走佬果關搞唔掂 死左好多次

不過要等到年尾或出年年頭 先會有平價 好似

用路飛就得 裝爆發+4檔 技裝爆發回血同特技回血

喬巴勁廢冇得長開暴走
同埋路飛2年後裝唔到2檔招技？

爆發回血/特技回血點拎？我淨係的喬巴果個自然回血，食三格位

好似冇，本身普通招已經係2檔，揀招都好似見唔到有

冇記錯係Law同索隆 喬巴個招廢嫁回勁慢

完全feel唔到係2檔嚟明明之前開咗再用係型好多

我仲專登走去打
暫時未用過羅，遲下打寶藏關開發下d技先，而家升滿哂起始版圖，走去同卡二打俾佢放血，好痴線，好似打真三吕布咁

卡二真心屈所以一定要裝回血技同爆發技
要鬥快

其實四檔彈到上天都幾難控制，追唔到地面上既敵人打

係所以要打埋人上天先得
山治月步仲難控 但又唔見得勁

我都未玩到去同卡二隻揪，只係著草都贏唔到，唔甘心較normal 黎打

有一關山治打兄弟，用sky walk俾兄弟屈得好慘，立即轉技

唔好裝回血同爆發就得

真打幾條垃圾都俾人屈 月步完全幫唔到手

可惜就算換左隱形黑都唔識隱形，係咪要DLC先有

普攻已經係二檔+武裝色

jack表示

jack全game最勁boss 屌佢老味

咁就死，等我過埋卡二先，打hard幾好玩，唔係關關都難，有 d仲可以S到

有冇人有用卡文迪許？
用左白馬人格斬得超快 勁好用
係衰有時開完技要訓一訓地有硬直

次次要兜佢後面打

我期待下打卡二俾到d快感我 終於唔係無腦game

仲有堆和平主義者
招推推推推推同口爆炮
仲要打親都未必得一隻同時在場

和平主義者幾易打 佢地d攻擊都唔痛

係咪自然系開左技唔怕激光？我之前打和平主義者打到想死，但用沙佬打頂上好似易左咁

我都係用超人系打

有一關頂上係掩護巴基送走路飛，果關最尾有三四隻和平主義者加青雉赤犬，我用甚平玩唔掂，轉用沙佬輕鬆d, 玩落就覺得好似開左技冇中過激光咁

我個關用甚平

快d開到黃猿就好

btw仲未開到大媽歡樂友人

有咩技係可以快d儲到變身？

想問有啲島係問號要點開?

係卡二廢定蛇人太勁單挑個場咁易打

同走佬果關係咪差好遠？

係咩 反而我卡左好耐
淨係卡呢關
應該係我冇裝爆發回血
最後用蛇人三角屈死

蛇人成場禁住卡二嚟打

屌，裝左巴打講果兩個回血技，即刻走佬成功 唔該哂

回血技必裝

改左取消系統後紅髮同鷹眼要儲到三階真係太慢
紅髮好啲, 可以行埋邊打空氣或者卒去儲滿, 再慢慢搵BOSS放技
但鷹眼

不過呢兩隻角, 唔儲滿都好用, 特別紅髮
啲技夠大範圍, 好易回滿特殊技, 可以長開爆發, 用攻速補返

仲有堅持
不過LUFFY唔洗, 擺三個爆發技, 爆到完場

藤虎表示

佢實際上好似改得好用左，按實三角儲果招變左上代按實R1咁，只不過無左感嘆號加大範圍同埋d有名敵將有銀盾 要打完銀盾先扣得多d搞到招殞石好似唔勁咁

裝怪力可唔可以一招車死佢？

車爆個盾，車唔死佢
佢地紅血爆紅光仲有無敵時間

冒險mode都就打哂重未夠1億貝利

想問下有冇單機雙打😂

問錯 係雙機online先岩

寶物mode好似好悶？接近冇劇情咁打幾十場

有d悶，我都想封game了

白金左就封左game了
最快白金的無雙系列

可能玩完主線再打幾場寶物mode就賣咗隻game算
Dlc都唔會出新劇情 就算出 百幾蚊買一兩關唔抵

黑鬍 超強
口口口三角吸人埋黎 之後4個特別技就滿晒

吸人 落無雙 放大技 無限loop

完全唔洗用普攻

無比較無傷害，我自己無玩過ps4版就覺得還好

玩咗幾日爆機全S 係咪封得game

呢個真係海賊無雙

係咪冇人會理寶箱mode個個都爆咗主線就算

要升爆一定要打喎

升爆咩？

D角色技大部份要用寶箱mode去開

最基本都要玩下凱多同大媽變身啦

冇劇情有d悶

買咗豪華版係咪on9咗?

其實有劇情，不過好濕鳩，留意d對話

想問下邊關有jack做隊友

購買 ONE PIECE: PIRATE WARRIORS 4 Deluxe Edition HK$ 569.00

ps4 $649

隻game內容少到傻 白金farm吓就拎到
等佢出character之前個個一早玩到厭哂

黃猿空中C5好華麗

有無巴打鍾意用佢

加多幾百蚊 有凱多路飛模型

不要再說了

tw巴哈消息 第一批DLC角色係兩將星同山治老豆

有得用定冇得用

山治老豆
做乜柒

反而我以為會成家人一次過出哂 點知冇老豆
比起124治 加治個戲份仲多D

可用呀

遲下動畫講到海賊王回憶果陣唔知有無羅杰用

玩落又幾好玩
玩過下第三集
無雙變左特殊技又幾特別

我淨係想要雷神同培羅娜

佢老豆咁廢

裝左不屈的xx隻game立即由hard變easy
什麼jack凱多只是時間既問題
終於爆完主線了

Jack我用卡二打都唔算太難但明點解你地話佢全game最終boss係幾勁

我都係用卡二打Jack, 因為有裝不屈所以唔難，始終最絕望都係蛋糕島走佬果關，玩到我燥

不屈係有咩用？我關關都淨係裝回血同小偷貓

不屈的xx 係卓洛果個技能, 一開爆發技就回血, 用呢個已經好夠, 唔駛用羅果個

佢勁在有霸體，喺佢正面連唔到招，佢基本每招都斷到你技同彈開你

唔裝不屈就比佢屈

冒險MODE全部打哂
收工

連線搵人係咪有BUG? 未成功搵到過房

第3章打好多隻大熊同黃猿個關唔夠打 去到黃猿次次都死

海圖共通個頁係咪升一次 所有角色都用到?

想問打邊關可以拎多d升技能既coin ？普通錢用娜美招技儲得好快，但就係唔夠果隻coin

我搵到房，但好少，唔知點解...

係咪無乜人玩

有冇人入唔到特典？

以前咁多集以黎既DLC係咪都唔會追加劇情?只係補角色/服裝之類?
利申one piece fans 冇玩前3集
今集見有4皇 自己又好得閒所以就買黎玩

玩hard難度 暫時玩完明哥篇 覺得沙佬同cp9篇呢d好玩d同難d
印象比較深刻既首先係沙佬有一關係限時之內搵炮手
第一次玩果陣我係fail左 個地圖睇到頭暈都未搵到

第二係司法島個地圖 好大好多層 雖然有時會行錯路
我打到最尾路奇唔係幾夠血 十足十動漫劇情咁紅血打贏

另外之後有一關要佛朗基加入 佢個手下搶左佢條底褲周圍走
果關又要清堆海軍又要keep住打佛朗基 要分心去完成任務所以覺得幾有趣同有d難度
同埋可能係前期唔多錢升技能 所以前面既篇章比較有d挑戰性
去到中期升左d技能之後覺得係割草多 冇咩難度
不過我中途有去玩寶物mode刷錢升lv
我覺得寶物mode有趣d 可以解鎖其他角色玩同埋難度都高d
可能因為咁升到過左龍 搞到轉返玩劇情果陣屌打
anyway 玩得無雙game都預左割草 所以可以接受

講返正題 唔明點解中間冇左莫利亞同海底監獄 明明呢兩篇可以玩好多野
個場都應該會好正 特別係監獄咁多層 咁多角色可以做boss
頂上戰爭我覺得有d失色 唔係話做得唔好 但d關卡唔夠多玩得唔夠喉
篇篇都限左5,6關左右太死板 頂上戰爭呢d大型篇應該要多好多野玩
d劇情又斷斷續續 玩沙佬同cp9果陣我都唔覺有大問題 去到頂上戰爭就出事
根本交代唔曬 例如冇左小奧茲 冇左老爹比人出賣呢d
去到後面黑胡子/紅髮出場因為角色唔夠個畫面劇情就有d尷尬
另外d和平主義者攻擊力仲勁過d大將
大將只係血厚防高 係咁連招慢慢都屈得死

去到明哥篇仲on9 完全唔覺有難度
烏索普/佛朗基呢d動漫明明有自己既戰鬥劇情
隻game就飛曬佢 唔諗下可以整幾關出黎係專for佢地
等玩家唔洗一味死用路飛/索隆/羅呢d屈機角丫嘛

我配招果到已經特登唔帶索隆果招爆發回血 用過實在太屈
希望之後會有一關係我唔夠打

和之國篇用路飛 裝3招爆發 屌打咗大媽同凱多

出埋D無關痛癢既人
重要夏天先有

我覺得唔夠難,鋪鋪割草咁玩都唔係最大問題 無雙預左係咁
我都幾享受用角色狂爆技清兵
問題係個玩法會唔會可以多d 好似我上面講過有深刻印象既關卡
例如係有限時 夠鐘搞唔掂就當輸
又或者同一時間有幾個性質唔同既任務要做
依加都係得堆sub mission 基本上都係打人only
做左係bonus 唔做都唔影響你最尾破關
同埋有d關卡成日都話xx敗退都當輸
但我玩到依加都冇見過隊友真係敗退 有時留意下佢地都係行行企企
打boss咪又係得自己打自己輸出 佢地打人又唔痛 又好似唔會比人打死
如果真係會敗退 咁我起碼都會分心去救下隊友 多d野做
依加擺明係d隊友係擺設咁

成隻game都冇見過佢

戰國同卡普有出場 點解唔出呢兩個先

再等下下一波DLC

學齊所有招都好花時間，有冇邊關刷錢同升技coin可以推介下？

想刷野 技能應該要帶齊娜美招小偷，賞金獵人，硬幣收藏家
打邊關最多野我唔知
淨係記得寶物東方藍有一關淨係打明哥隻皮卡 係可以極速1分鐘通關

不死鳥好用但招空中c4轉到頭暈

有關4人合作打20億貝里果關，刷人超方便

無限出小兵，用凱多

4人合作果幾關其實係咪for online玩？我打皮卡手快快秒左佢 有關玩霸地盤都係，我用白馬殺左3000幾人

想問特典送嗰3套衫 去到後期會唔會解？定要入Code先有？

老老豆豆，無玩過海賊系列，但一向都係無雙FANS，今集值唔值得買黎玩下? 定買返之前3集好?

想問點拎和之國路飛？已經爆左主線都冇既？

ps store

係咪入code? 我買電子版的，可以點入？

dlc 自己down

ok thanks 我再搵搵，因為我gl左和之國卓洛娜美，山治兄弟，連66 山治都有，係唔見路飛

睇人 開台玩 已經唔洗買了
睇到 厭

有睇開one piece咪買囉
冇睇開就唔建議 可能好難投入變左純割草過關
除左割草 好多時都係想享受唔同角色同用返佢地d招清兵打boss

有冇啲偏門既人物值得練下

豪華版649 係咪唔包音樂pack? 只係包新9隻角色？

我都想知 係包邊9隻新角色

暫時已知既只有大媽三將星之一既果汁女
要所有人學哂自己所有技都幾花時間, 錢唔係問題, 係冇升技coin 同金幣

買豪華版 就齊晒所有技 所有角色??

Coins打寶物關慢慢解鎖囉
都係樂趣黎既 劇情mode好快打爆
寶物關難度高d好玩d

有強迫症打寶物關想拎S,成日迫自己chur住打

用完大媽凱多 用返啲正常size人好奇怪 返唔到轉頭

用完大媽凱多，再用烏索普喬巴會好想死

好撚想買實體版，度度都無貨

你用最勁最大隻果2個同最細最廢果2隻比 實差好遠架

係, 其實我覺得城堡人都好難用, 仲未unlock 到紅髮, 仲強迫緊要全S, 四皇大媽凱多白鬍子都好屈機, 唔知紅髮點

其實我覺得 白胡子 凱多 大媽 冇左件披風 好睇好多

件披風 好礙眼

成隻game明哥最勁

大大隻個幾個一定屈
傑爾馬66反而幾有feel
買左switch版畫風真係

你用4皇 全s好易姐
寶物關好玩過劇情 難度又高d
岩岩爆曬劇情 我覺得爆完主線先出個超困難mode好on9
唔一早比人揀 爆曬先諗住想人重玩試下個超困難
劇情關真係叫做難我覺得係第一次打jack
另外蛋糕島有一關係講去破壞山治婚禮 中途卡二出場幾次阻止
同埋最尾打卡二果關 變左蛇人之後卡二就識打人 比佢打到紅血先殺到
最好玩我覺得已經係cp9篇 地圖大同靚 設計得幾好
同埋開頭未升到好高lv所以都有挑戰性
利申劇情關全部都冇裝任何回血技能(姐係爆發回血/船醫果d)
寶物關仲破緊偉大航道
依加玩寶物關都試緊唔裝任何回血技能 盡量試唔同角色 輸左或者冇s先用四皇報仇

難度會唔會影響寶物關？定只係影響主線？

以我所知寶物關本身已經定左難度 唔受設定個難度影響
你揀關果陣佢有寫明lv幾多

我都鐘意每關用唔同角色打，打到S為止，我好鐘意山治，但有d關要打女人變左縛手縛腳咁，好煩，搞到我S唔到

你未轉返香港區？

係 麻煩哂巴打

用凱多黎打Jack好過癮，好有原始人打獵feel

係咪未爆機都唔會有年糕佬用？我打完圓蛋糕島篇都未有得用

有得出~有得睇隻角色咩條件解鎖

打完和之國篇既其中一關先有 果關打jack 幾難打